具承俊死真係好感動

明明好鍾意佢同徐丹
仲有佢啲腹肌

佢得罪咗導演啊?!

同埋徐丹有無咁撚慘, 明明係好女仔, 咁對佢, 唉

徐丹靚過孫藝珍

關頭唔鐘意佢
睇睇下就變左鐘意
佢同女二條line 都好好睇

唔捨得佢死
身世咁慘 再加上佢係個好人

我覺得佢似yumiko

靚好多囉

好心痛
佢終於搵到呢個世界上原來有愛佢既人 然後就要天人相隔